由於聽濤營地多處受損嚴重，32屆畢業生營因故延期，原訂營期7/14-16活動取消。

營隊延後的活動地點將於一週(7/21)內於朝陽粉絲團(<a href="https://www.facebook.com/SunriseAsso">FB:朝陽資優教育交流協會</a>)及官方網站(http://sunriser.tw)公告，同時由活動服務隊工作人員電話通知。若延期的日程無法配合，退費款項將另行通知。

造成您的不便敬請見諒，感謝您對朝陽資優教育交流協會的支持與體諒，若有任何問題歡迎直接與我們聯繫，謝謝。

營長 20th 游凱翔
